https://www.zzzmode.com/mytools/charles

建议安装使用最新版，官方下载地址 https://www.charlesproxy.com/download
### 描述
此工具用于计算Charles激活码，[下载代码](https://www.zzzmode.com/mytools/charles/main.go) ，在线运行代码：https://play.golang.org/p/Qtt2CmHbTzU
blog介绍: https://blog.zzzmode.com/2017/05/16/charles-4.0.2-cracked
### 用法
输入RegisterName(此名称随意，用于显示 Registered to xxx)，点击生成计算出注册码，打开Charles输入注册码即可。
### 注意
仅供个人学习研究和交流使用，请勿用于任何商业用途。
